# README #

Простой редактор книг на NodeJS + React

### Установка и запуск ###

* git clone git@bitbucket.org:phaeton2040/bookstoretesttask.git
* cd bookstoretesttask && npm install
* node server.js

### Пояснения к заданию ###
* **server.js** - файл сервера node.js. Там прописаны все маршруты приложения для получения списка книг, загрузки изображения, добавления (редактирования) и удаления
* Папка **views** содержит файл index.html, который служит базовым шаблоном
* Папка **public** содержит все файлы, доступные публично (стили, скрипты, изображения)
* Папка **src** содержит исходный код приложения. Извне не доступна
* Папка **store** содержит единственную модель books

### В папке src: ###

* **index.js** - основной файл react приложения, который осуществляет рендеринг в заданный html тэг
* **components** - папка с компонентами.
* **App.js** - root компонент приложения.
*Папка **Book** - здесь хранятся компоненты, связанные с книгами.
*Папка **FormInputs** - компоненты форм.

### Дополнительно ###

Чтобы работать с исходным кодом, нужно установить webpack глобально, так как он используется для сборки проекта.
Команды для npm:

* npm run start - запуск webpack'а в режиме для разработки (собирается не минифицированный main.js с source map)
* npm run build - сборка проекта для production (минимизированный main.js, без source map)